入黎一齊回顧下四葉與工具人的花嫁

序章 – 風太郎做家庭教師 + 煙花篇 (第1至12話)
介紹下角色
二乃落藥+反抗

期中考試篇 (第13至21話)
攻略三玖
三玖支持vs二乃反對

林間 (第22至32話)
派甜 + 五子(?)察覺戀心 + 結緣

過渡回 – 探病+細零奈+四葉派糖 (第33至37話)

七次再見 (第38至50話)
二乃再做醜人同五月反面
出大零奈

期末考試 (第51至60話)
五個人回
一花性格突變
二乃正式告白

五月之森 (第61至68話)
因為上篇一花同二乃轉變
開始明爭仔
1,2,3開始行動
68話KISS

升三年級 (第69至77話)
武田出現
黑化一花

修業旅行 (第78至86話)
123大戰

四葉回憶 (第87至90話)
四葉贏了

過渡 (第91至95話)
冇野講過

學園祭 (第96至114話)
成篇唔要都得
反正有冇d劇情都同個結局冇關係

岩岩睇番
發現套野都係123推下d劇情高潮
屎就12食晒 3用黎吸讀者

5係場外工具人
扮演正宮集火
如果腰斬就畫佢結局算鳩數

喂喂喂

得d四葉黨同四葉一樣日日無病呻吟...

食屎春場